一人n個老豆老母老師同你講過嘅大話

而家努力讀書，上到大學就可以開心玩四年

喺 u 努力攞first hon
出嚟搵工就前程無憂

幫你儲起d利是錢，大個俾返你

大學唔洗讀書架

我咁樣係為你好

操行好重要 間U會睇

努力就搵到錢
大個同人結婚

吞咗啲核會係你個肚生棵樹出嚟

唔係大話喎
咁你個人廢 咪上大學都冇得玩

聽聽話話就係好學生

唔聽媽咪話嘅話 ，會俾差人叔叔拉

搵份好工大把好女仔

吞香口膠會癡住條腸

工程係筍工